一人N個合約剩返一年唔肯續約，逼住要賣走嘅球員

Robin van Persie

Alexis Sanchez

Sami Nasri

Alex Oxlade-Chamberlain

阿狗

唔好再恰阿仙奴啦

Kieran Gibbs